岩岩見到巴士banner精靈寶可夢劇場版

屌

好似上映咗，有冇巴打入去聽吓啲配音係點

睇下奇妙就得啦